岩岩沙田連成廣場收工

大約六成店都收咗工
好小人行 無見到有白衫身影
暫時安全 坐緊地鐵番屋企了